聽日既文宣唔夠呀！全部人同我入黎！

［size=6] 光復香港 時代革命[/size=6]
好多人未知聽日去邊架
大大力share!!!!!!

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。

屌你可唔可以覆好少少，一係就入黎我個post到覆,第一眼望以為你鬧緊我

文宣圖

FB：阿門
IG：pieceofpaper_pq

推阿